小不忍，則亂大某

求下大家忍手
做文宣 Twitter 都係勇武既一種
忍到法案通過先
小心風向共碟

大家冷靜一下先

而唔係捉棋呀 唔係對家行一步，我地就局住行架